Is this the price

I'm paying for my past mistake ?

Life has become my enemy